// @todo Перевести на английский.
Описание модуля.
Интеграция модуля Geolocation и Yandex карт.
После установки модуля будут доступны Форматер и Виджет для полей типа Geolocation.
Также есть @RenderElement('geolocation_yandex_map').
Примеры использования есть в Drupal\geolocation_ymap\Element\GeolocationYmapElement.

Ограничения.
На карте можно только устанаваливать и выводить точки.

Как пользоваться?
1) Установить и включить модули geolocation и этот.
2) Создать поле типа geolocation для сущности.
3) Перейти в "Управление отображением" (Manage display) сущности и выбрать "Geolocation Yandex Maps API" для поля.
В настройках можете выбрать тип отображение:
* Default map - Для каждой точки отдельная карта.
* Common map  - Показывать одну карту и все точки на ней.

Планы:
Так как я не придумал, как сохранять сложные фигуры при помощи полей типа Geolocation, то планирую сделать интеграцию
Яндекс Карт c модулем geofield.

Благодарности:
* xandeadx - за модуль https://www.drupal.org/project/geofield_ymap оттуда была взята JS часть,
* компания Ra-Don - https://www.drupal.org/node/1238582 за предоставленный Drupal хостинг для разработки модуля,

Вопросы, жалобы и ошибки отправляйте в issue модуля.